【國際社會以為我地贏左？】淋病假讓步，唔收貨嘅人915一定要出

要向全世界表明我地唔接受階段式勝利、唔會讓步、唔會辜負傷者同犧牲嘅人命

915維園見

【推】8.31嚴重傷者現身說法

今日港島見

[置頂 ] 今日行動 post 9.15英領集會 懶人包 一文睇晒